\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\author{Richter}
\begin{document}
\begin{table}
\centering
\begin{tabular}{|l|l|l|}

\hline 
ID & Prozess & kritisch \\ 
\hline 
00 & Erheben und Beschaffen von Daten zur Umweltsituation  & nein \\ 
\hline 
01 & Pressemitteilungen verfassen & nein \\ 
\hline 
02 & Prüfen und Kontrolle von Anträgen unter Aspekt des Umweltschutzes & nein \\ 
\hline 
03 & Dienstleistungen & nein \\ 
\hline 
04 & Erstellung von Krisenplänen & ja \\ 
\hline 
05 & Biotopschutz &nein \\ 
\hline 
06 &Immissionsschutz & nein \\ 
\hline 
07 & Maßnahmen bei Kontamination der Umwelt & ja \\ 
\hline 
08 & Hochwasserschutz & nein \\ 
\hline 
09 & Schutz gefährdeter Tier- und Pflanzenarten & nein \\ 
\hline 
10 & Veröffentlichung von Verordnungen & nein \\ 
\hline 
11 & Lärmschutz & nein \\ 
\hline 
12 & Festsetzung der Uferlinie & nein \\ 
\hline 
13 & Entsorgung von Altlasten und gefährdende Abfälle & nein \\ 
\hline  
14 & Abfallüberwachung & ja \\
\hline
\end{tabular} 
\end{table}
\end{document}